［新手］巴打們點睇大陸教育股6068

今日上左隻6068睿見教育
1.64好唔好入返啲黎長揸

1.7 入左, 點知轉頭又1.64

頂住

巴打最後有冇入貨?

1448 福壽園好 d..
遲下 d 死人生意做唔停

1.64果時入左手

大陸股99%都係嚟香港呃錢

Thx巴打 留意下

牛巴 新手應該以咩黎選股好

我都係1.64入左

支國民企好多呃錢，瑞年國際我就中伏輸咗幾皮嘢，唔係停牌完走得快輸過十餅，屌佢老母

有冇放到

已記在心 多謝巴打提醒

2蚊先放

大陸股票係呃錢

今朝有一陣上到去 有冇放到

長揸啦 下一隻騰訊黎

大陸都有教育

唔過2蚊唔放

放唔切, 等聽日

Ipo抽左

琴日大升完仲有無得升?

仲有冇人有hold